（新手）上星期五收市競價好大成交，發生咩事

騰訊、中電、港鐵等等好多藍籌都勁大成交，有冇人知發生咩事

聽日約經紀賣樓

準備暴跌？

MSCI指數基金調整

Msci 指數調整

原來如此 唔該曬